FIFA 19 PS4 Proclub 招防中

Pro Club 招full-time（年齡層20幾）
ET Phone Hung
晚上10點幾開波
戰術風格：陣式未定型（D3開始好難打）
基本要求：
良好整體意識，優先同隊友配合

防中x2：
主動迎波組織，駁腳，分波
提防反擊

請留PSN/ tg

PSN: fung934

tg:fu147

今晚會add

平時有冇耐性猜?

暫時冇，如果想傳控恐怕唔適合

打得夜唔夜？ 如果夜可以加我，善於迎波駁腳 肯守反擊

猜波有無興趣入我個隊？
有興趣加我psn